module.exports.config = {
    name: "ØªØ¬Ù…ÙŠØ¹",
    version: "1.0.0",
    hasPermssion: 0,
    credits: "Ø¹Ø¨Ø¯Ø§Ù„Ø±Ø­Ù…Ù†",
    description: "Ù„Ø¹Ø¨Ø© ØªØ¬Ù…ÙŠØ¹ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ù‡ ",
    usages: ["Ù„Ø¹Ø¨Ø©"],
    commandCategory: "ðŸ„¶ðŸ„°ðŸ„¼ðŸ„´",
    usePrefix: true,
    cooldowns: 0
};

const questions = [



   { question: "Ø§ Ù„ Ø¸ Ù„ Ø§ Ù…", answer: "Ø§Ù„Ø¸Ù„Ø§Ù…" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø³ Ø¹ Ø§ Ø¯ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ø³Ø¹Ø§Ø¯Ø©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø« Ø± Ùˆ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ø«Ø±ÙˆØ©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø­ Ø± Ø§ Ø± Ø©", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø±Ø§Ø±Ø©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø± Ø· Ùˆ Ø¨ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ø±Ø·ÙˆØ¨Ø©" },
  { question: " Ø§ Ù„ Ø¶ Ùˆ Ø¶ Ø§ Ø¡", answer: "Ø§Ù„Ø¶ÙˆØ¶Ø§Ø¡" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù… Ùˆ Øª", answer: "Ø§Ù„Ù…ÙˆØª" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù† Ù‡ Ø§ ÙŠ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ù†Ù‡Ø§ÙŠØ©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø£ Ø¯ Ù† Ù‰", answer: "Ø§Ù„Ø£Ø¯Ù†Ù‰" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø® Ø§ Ø± Ø¬", answer: "Ø§Ù„Ø®Ø§Ø±Ø¬" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø® Ù„ Ù", answer: "Ø§Ù„Ø®Ù„Ù" },
  { question: "Ø§ Ù„ ÙŠ Ø³ Ø§ Ø±", answer: "Ø§Ù„ÙŠØ³Ø§Ø±" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø¨ Ø¹ ÙŠ Ø¯", answer: "Ø§Ù„Ø¨Ø¹ÙŠØ¯" },
  { question: "Ø§ Ù„ Øµ Ø¹ Ø¨", answer: "Ø§Ù„ØµØ¹Ø¨" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù‚ Ø§ Ø³ ÙŠ", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø§Ø³ÙŠ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø­ Ø² Ù†", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø²Ù†" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ùƒ Ø± Ø§ Ù‡ ÙŠ Ø©", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ±Ø§Ù‡ÙŠØ©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø¹ Øµ Ø¨ ÙŠ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ø¹ØµØ¨ÙŠØ©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø­ Ù‚ ÙŠ Ù‚ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ø­Ù‚ÙŠÙ‚Ø©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù… Ø§ Ø¶ ÙŠ", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø§Ø¶ÙŠ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø­ Ø§ Ø¶ Ø±", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø§Ø¶Ø±" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù… Ø² ÙŠ Ù", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø²ÙŠÙ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø® Ø· Ø£", answer: "Ø§Ù„Ø®Ø·Ø£" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø³ ÙŠ Ø¦", answer: "Ø§Ù„Ø³ÙŠØ¦" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù‚ Ø¨ ÙŠ Ø­", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø¨ÙŠØ­" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù Ù‚ ÙŠ Ø±", answer: "Ø§Ù„ÙÙ‚ÙŠØ±" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø¶ Ø¹ ÙŠ Ù", answer: "Ø§Ù„Ø¶Ø¹ÙŠÙ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø® Ø§ Ø¦ Ù†", answer: "Ø§Ù„Ø®Ø§Ø¦Ù†" },
  { question: "Ø³ ÙŠ Ø³ Øª Ø§  Ø¹ Ù… Øª Ùƒ", answer: "Ø³ÙŠØ³ØªØ§ Ø¹Ù…ØªÙƒ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø£ Ù† Ø« Ù‰", answer: "Ø§Ù„Ø£Ù†Ø«Ù‰" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø§ Ù† Ø§ Ø«", answer: "Ø§Ù„Ø§Ù†Ø§Ø«" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø¬ Ù… ÙŠ Ø¹", answer: "Ø§Ù„Ø¬Ù…Ø¹" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù… Ø¤ Ù† Ø«", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø¤Ù†Ø«" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø³ Ù„ Ø¨ ÙŠ", answer: "Ø§Ù„Ø³Ù„Ø¨ÙŠ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù… Ù„ Ù„", answer: "Ø§Ù„Ù…Ù„Ù„" },
  { question: "Ø§ Ùƒ Ø± Ù‡ Ùƒ", answer: "Ø§ÙƒØ±Ù‡Ùƒ" },
  { question: "Øª Ø­ Ø¨ Ù† ÙŠ", answer: "ØªØ­Ø¨Ù†ÙŠ" },
  { question: "Ø§ Ù† Ù Øµ Ù„", answer: "Ø§Ù†ÙØµ" },
  { question: "Ù„ Ø§", answer: "Ù„Ø§" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ùƒ Ø¨ Ø± Ù‰", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ¨Ø±Ù‰" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ùƒ Ø« Ø± Ø©", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ«Ø±Ø©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Øµ Ø¹ Ùˆ Ø¨ Ø©", answer: "Ø§Ù„ØµØ¹ÙˆØ¨Ø©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù‚ Ø³ Ùˆ Ø©", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø³ÙˆØ©" },
  { question: "Ø§ Ù† Øª Ø± Ø® Øª Ùˆ Ø³", answer: "Ø§Ù†ØªØ±Ø®ØªÙˆØ³" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø§ ÙŠ Ù… Ø§ Ù†", answer: "Ø§Ù„Ø§ÙŠÙ…Ø§Ù†" },
  { question: "Ø§ Ù„ ÙŠ Ø£ Ø³", answer: "Ø§Ù„ÙŠØ£Ø³" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù… Ùˆ Øª", answer: "Ø§Ù„Ù…ÙˆØª" },
  { question: "Ø§ Ù„ Øº ÙŠ Ø¨ Ùˆ Ø¨ Ø©", answer: "Ø§Ù„ØºÙŠØ¨ÙˆØ¨Ø©" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù† Ùˆ Ù…", answer: "Ø§Ù„Ù†ÙˆÙ…" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ùƒ Ø° Ø¨", answer: "Ø§Ù„ÙƒØ°Ø¨" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø¸ Ù„ Ù…", answer: "Ø§Ù„Ø¸Ù„Ù…" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø´ Ø±", answer: "Ø§Ù„Ø´Ø±" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù‚ Ø¨ Ø­", answer: "Ø§Ù„Ù‚Ø¨Ø­" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ù† Ù‚ Øµ", answer: "Ø§Ù„Ù†Ù‚Øµ" },
  { question: "Ø§ Ù„ Ø­ Ø² Ù†", answer: "Ø§Ù„Ø­Ø²Ù†" },




];

module.exports.handleReply = async function ({ api, event, handleReply, Currencies }) {
    const userAnswer = event.body.trim().toLowerCase();
    const correctAnswer = handleReply.correctAnswer.toLowerCase();
    const userName = global.data.userName.get(event.senderID) || await Users.getNameUser(event.senderID);

    if (userAnswer === correctAnswer) {
        Currencies.increaseMoney(event.senderID, 20);
        api.sendMessage(`ØªÙ‡Ø§Ù†ÙŠÙ†Ø§ ${userName} Ø¥Ø¬Ø§Ø¨ØªÙƒ ØµØ­ÙŠØ­Ø©ØŒ Ù„Ù‚Ø¯ Ø­ØµÙ„Øª Ø¹Ù„Ù‰ 20  Ø¯ÙˆÙ„Ø§Ø±`, event.threadID);
        api.unsendMessage(handleReply.messageID); 
    } else {
        api.sendMessage(`Ø®Ø·Ø£ Ø­Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ù‡ Ø§Ø®Ø±Ø§`, event.threadID);
    }
};

module.exports.run = async function ({ api, event, args }) {
    const randomQuestion = questions[Math.floor(Math.random() * questions.length)];
    const correctAnswer = randomQuestion.answer;
    const question = randomQuestion.question;

    const message = `Ø§Ø³Ø±Ø¹ Ø´Ø®Øµ ÙŠØ¬Ù…Ø¹ ÙƒÙ„Ù…Ø© :${question}`;

    api.sendMessage({ body: message }, event.threadID, (error, info) => {
        if (!error) {
            global.client.handleReply.push({
                name: this.config.name,
                messageID: info.messageID,
                correctAnswer: correctAnswer
            });
        }
    });
};
